有冇人覺得有啲男仔好嘔心

俾哂signal話唔鐘意你仲要坐埋嚟 好心你洗下個頭先啦 仲有唔好再掃我心口啊 我望到架死毒撚😡😡😡😡

對唔住囉 肥婆

有冇人明 有時上上下堂有個毒撚坐埋個嚟都咪話唔影響心情

你就肥啊油頭毒撚

知吾知我幾撚多兵😄

油頭毒撚得罪你啲咩

Wu糟

仲要多頭皮 點解吾用洗頭水

我日日都有洗頭㗎

Sorry lo

做地盤得罪你咩

sorry lor

對唔住呀

拉

「原創新歌」新屋嶺哀歌推到有人唱

新屋嶺哀歌

幽黑夜 羅網外
荒山野 鐵網中
三千勇士
浴血筋骨 皆斷
異次空間 黑暗時段

斗室內 刑法外
黑警 濫暴 皮綻肉開
他遭非禮
賊贓屈供 招架
雪花紛飛 飄落 這喑夏

天佑 新屋嶺
天佑 新屋嶺
天佑 新屋嶺
天佑 新屋嶺

血洗盡 城塞外
蒼天怒 人共憤
以武制暴
儆惡懲姦 正道
願有天光輝 驅盡 這暗霧

光復 香港
光復 香港
光復 香港
光復 香港

927 愛丁堡廣場夜晚1930集會有nono

唔係 嗰啲為屋企付出其實好man

同你老母講

同你道歉都咁惡 死肥婆

有人唔做走去做毒撚 你對唔對得你老母住

推呀，推到有人聲